[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 （85）

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(16)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞協小組賽參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

2019亞協附加賽圈
首回合
2019年3月6日
黎明SC (朝鮮) 0-0 和富大埔

次回合
2019年3月13日 20:00
和富大埔0-0 黎明SC(朝鮮) @旺角大球場
12碼 5-3, 和富大埔進級

2019亞協小組賽

香港外流球員討論區(17)

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

香港二十二歲以下代表隊決選名單
【香港，2019年3月17日】：香港二十二歲以下代表隊早前公佈將參與亞洲足協二十三歲以下錦標賽外圍賽賽事，球隊現在公佈23人決選名單和時間表。詳情如下：

守門員
蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、林駿杰 (晉峰)

後衛
林衍廷 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、
余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德

中場
茹子楠 (科瓦彼達迪)、杜國榆 (胡米利亞)、胡晉銘 (香港飛馬)、
陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、李藹軒 (佳聯元朗)、顏卓彬

前鋒
林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、安永佳

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。
香港U22將於3月5日（二）下午3時30分在賽馬會香港足球總會足球訓練中心開操，18日（一）出發前赴蒙古。

Lm

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

lm

on9 bojan

唯一一次上網同人認真

support 牙贊

好彩你有開

點解仲有人同佢嘈 真心定假膠都好 除咗推po完全冇撚用

支持贊B！

one last time

點解一個人為咗反一隊波同反血統就算要破壞對香港足球發展百利而無一害既設施都叫拆, 即使係培育到有潛質既youth都唔用? 即使係有一半華人血統兼且係香港出世土生土長都要話佢唔係香港人咁厚顏無恥? 作為一個香港球迷係未一定要咁先叫愛香港愛足球?

思考下啦各位, 煩左各位咁耐真係唔好意思

咪再同佢癲啦

以前睇佢反下kidchild改下花名其實都冇乜野仲幾好笑
不過最近佢玩膠玩到連拆大球場同畜力都支持真係

所以未話one last time

想知comment咗幾多廢話 所有嘢都斷下斷下咁

who knows?

自己comment自己like

屌那星，邊個空龍唔入逼害我國

已完全blk

未來啟德場近唔近地鐡站？ 如果近，交通上可能方便過大球場

爾頓

屌你老味block左都仲要cap圖post出黎

都算近

如果足總可以協議到大球場起到個港足博物館
保留到個歷史意義 邊有咁多人嘈
不過呢個joke總就算9數啦

「習帝元年，在祖國球隊廣州富力的大力支持下，式微的本地足球終見曙光，加入大灣區聯賽，聞名於世」

支持香港隊

呢個加埋落「拆部份位+起現代化設施」既plan就fit曬

姚錦成

支持HKBB/Bojan_Malisic佢派兵攻打何文田, 就任足總主席, 落實本土足球政策, 指洋為港以後不復存在

我都支持贊仔！
繼續屌伍健

我國全場唯一一腳好波就係嗰腳
咁就畀個垃圾浪費咗
下年點外流
點搵啲乜乙乜丙隊落疊

好一群年輕人

何需同傑迷朱基認真呢
有時睇佢廢up，撚吓佢咪算
沉晒船咁，回頭是岸啊

未講咗one last time

LeeMan

同佢認真已經好on9啦，俾我當黑歷啦好冇

聽日港女係咪比人wfc

黐線佬好似有旗

唔洗理佢啦

俊立不會忘記

港足最熱血球迷

真港足港一

新歐沖！
可能識煮意大利粉，開餐廳又得

有方法可能睇到明日場波，但要課金，大約需要80$ HKD，有冇人有興趣？

瑞士風味意粉

Ntv fb block左?

收費直播
$80睇一場定兩場？

應該對蒙古及北韓於NTV FB都睇唔到，只有蒙古地方先睇到NTV FB Live，而用VPN都唔得，我見有個網可以畀海外人士付款收睇。

30日 80蚊，但我驚到時課完金到直播又block ip。

傑志主教練朱志光於賽後表示，球隊今仗表現不錯，而對手的演出也不太差，雖然球隊踢得不算十分突出，但尚算可以接受。對於球隊目前暫時登上榜首，「朱Sir」則認為毋須理會，並集中應付剩餘的3場聯賽賽事，始終目前仍有變數，多支前列球隊將會對壘，而己隊亦需應付亞協的戰線，希望球隊傷兵數目可以減低。

佳聯元朗助教楊獻輝則指，球隊表現很好，特別是於上半場失球前的那段時間，當時球隊亦不乏機會，上半場尚算打成均勢，很不幸未能把握其中一個入球機會，但全隊上下的努力，大家有目共睹，並指球隊亦沒有因為對方是強隊而刻意回後死守。對於門將葉嘉宇的表現，「輝Sir」則表示感到滿意，但強調他需要對自己更有信心。

有幾條友得閒狙擊下佢好重要
唔係個個newcomer都知香港足球嘅內幕/歷史
見佢日講夜講無人駁就會當真
我就係見過有人俾佢似是而非嘅邏輯呃左所以得閒會狙擊佢

有d人好有趣
保贊出來發癲就當佢假膠由佢講
有人反駁佢就覺得一定係認真一定係阻住睇post
唔諗下無人理佢遺害會更大

放fake news講廢話post歌詞放kannas相就無人屌
我狙擊個叫人支持畜力嘅仆街就屌
唔緊要
反正你地都block撚左保贊
歡迎block埋我

Richard 唔知有冇去蒙古
喺香港話唔定會去睇

有人去，相信有幾百到。

已經試過用vpn同埋fake gps location
都係入唔到ntv個page

網上很多留言，問點解傑志對元朗從4月20日改到今日踢？答案是因為傑志在四月17日亞協盃作客朝鮮，回到香港是18日晚，所以傑志向足總申請將20日對元朗的賽期延期至22日，但足總回覆，元朗不同意在四月22日比賽，並反建議改到今日。在無其他選擇下，傑志同意了這個安排。
順便解釋一下，賽事改期不是兩隊同意改期就可以改，要有特殊原因，例如遷就亞冠盃或亞協盃等，但要向足總申請。上場亞冠外在馬來西亞要加時和射12碼，舟車勞動對球員影響很大，回港之後作客對大埔，最終足總以大埔場不能租到其他日子為理由，否決了傑志的申請，而最終傑志亦以3:0落敗。

agger
呢D假膠唔撚理, 最後走去支持霹靂都會冇人會屌

我喺考慮課金前Send咗E貓問佢哋係咪到時唔會突然又話版權問唔畀海外人士睇，佢未回應我，喺佢哋未回應我時，我係唔會課金，以前為咗睇一場亞協廢波，走去幫襯一啲不知名網站，300蚊睇一個月，課金冇耐突然話技術問題live唔到，是旦畀咗啲東歐國家足球聯賽link補償畀我。

蒙古人仲睇到嗰Page，所以有蒙古波友話可以幫我哋直播，但佢要收返啲幫忙費。

我基本上每次都用數據支持
又唔係同佢屌老母大賽
用意就係同唔知咩事嘅newcomer講呢條友鳩up

結果就好似有個痴線佬教小朋友喺街屙尿話我們中國人都是這樣，有人走去糾正就俾人話今時今日仲有人同個痴線佬認真咪阻住我返工啦咁

大書旗聯云：「虎賁三千，直抵幽燕之地；龍飛九五，重開大宋之天。」遠邇傳聞，元都大震。

不如你數下自己比人秒咗幾多次先

如果元朗企硬要20號踼係咪都要踢

條友不嬲都輸打贏要架啦

自我感覺良好

理論上應該係

課金後暫時睇到

腳腫死仆街
無端端比傑志早打一場 佢地可以坐榜首到四月 令區隊無晒信心失去爭冠本錢
咁樣既港超冠軍 不論爛區還是大埔
都 絕
對 唔
會 承 認
！

都要元朗肯先得

鬧埋元朗，為左洗停賽冇教練都照踼

Good

元朗今年都係搞屎棍架啦
和凱景
唔係爛區柒過佢我應該繼續笑鳩佢

元朗今年劫富 和傑志大埔

現時好正常，希望唔好到開波先話海外人士冇得睇，不過相信課咗金好大機會睇到。

但比畜力雙殺

屌佢老母主場俾迫害作客我依稀記得第一球十二碼之後有一球應該都可以畀 唔係一早2:0唔同踢法

算啦主輸無得講
垃圾盧均宜賣港射球靚波
錯不在元朗

咁樣畀人打多場坐陣榜首就會冇信心
不如唔好爭冠

咩比賽?

葉嘉宇輸第3球

24/3/2019
// 順利度過地獄賽程，李志堅表示終於有空間處理之後的賽期問題，「要跟足總談談如何調賽程，有些申請過調不到，希望之後合理的調動可以做到，因為真的頂不住了。」//

大埔咪又係想改期

屌啦媽，太眼瞓日期都打錯

朝早7點都唔訓

本身洗牌根本就好似呼吸緊，自從拉莫斯條柒頭洗牌後仲串柒柒自爆天星星話自己特登攞牌而俾人罰，全世界就好似發現新大陸咁，將道德水平推到高過青藏高原。唉，真係屌你老母拉莫斯

係

冰河時期
天光要踢亞協作客
無記錯係星期二踢
但足總就on99安排咗兩日前的星期日下午，聯賽天光對流浪
天光要求改期
但垃垃唔肯
最後天光要放棄呢場聯賽
流浪不戰而勝拎三分

如果代表香港踢亞洲賽
改期都有助香港代表係亞洲賽爭成績
對於香港係亞協個分數都有幫助

為備戰4月初的奧運女子足球亞洲區外圍賽第二圈，香港女足3月24日將於將軍澳運動場主場迎戰中華台北女足，決選23人名單日前公布，愉園女足隊長王淑芬時隔4年再度入選。2014年11月在韓國上演的女子東亞盃外圍賽第二輪，是王淑芬對上一次代表港隊參加的比賽，那屆賽事她迎戰關島時射入一記世界波，惟港隊最終無緣晉級，自此人稱「Miss Wong」的她，便選擇從港隊退下來，「那時認為應該給予年輕球員更多機會，退出香港隊是更好的決定。」

...

結果花了近一年多時間，Rambo終以誠意打動「Miss Wong」，令她重投港隊懷抱，她透露自己改變初衷的最大原因，是希望助港隊構建未來，「以前踢得太久，心有點累，不過近年來心態有點改變，很想為香港隊再建立更多。我認為年青球員始終需依靠能力去搶回一席位，並非我讓位退下來，她們便可接捧。」

連女足都識講啦

雙雄賽程密爭標負擔重

隨着傑志升上榜首，意味聯賽冠軍之爭已到最後階段，目前排前兩位的傑志及和富大埔，同樣要兼顧亞協盃及足總盃，兩隊在聯賽於5月18日煞科前要進8至9場賽事，對兩隊都是考驗（見附表）。

相關新聞：3蛋贈元朗錄4連勝傑志壓大埔上榜首

傑志踢罷元朗的聯賽後，只餘對冠忠南區、凱景及東方龍獅三場，論餘下賽程對手的實力不算強，但難度在於要應付足總盃及亞協盃分組賽。傑志月底展開緊密賽程，30日踢對理文的足總盃8強，便開始每周1至2戰，包括下月三日對大埔的亞協盃分組賽內訌。

傑志教練朱志光昨賽後表示，球隊要兼顧幾條戰線，真正的考驗現在才開始，好消息是部份傷兵如艾里奧及中村祐人等已復出，待羅梓駿及鄭展龍等U22港腳歸隊，陣容會較充裕。

至於成功重返亞協盃賽場的大埔，在5月煞科前最少還有9場賽事，但球隊兵源明顯不及傑志，且餘下賽程會較其他隊伍頻密，在球隊已表明全力在聯賽及亞協盃爭取成績下，且看教練李志堅能否達成首奪港超聯錦標與亞協盃出線的目標。至於富力及南區，失分較大埔多，但可專注聯賽，令今屆聯賽爭霸存在更多變數。

70萬球迷支持奪金球獎 鄭展龍目標衝出香港
MPWeekly明周

【S級專訪－撐起港足 EP4】傑志小將－羅梓駿：「夢想是在坐滿的大球場上代表香港比賽！」
SSwagger

早前傑志向元朗提出聯賽賽事由原定4月20日改期至4月22日舉行，但由於這個日子太過接近菁英盃決賽賽事(4月27日)，倘若球隊有幸晉身決賽，將不利備戰，故此球會未能接納。由於沒有其他可供選擇的賽期，元朗提議研究賽事改在3月23日 FIFA Day 舉行的可能性。兩間球會及足總最終達成共識將賽事改至該日子舉行。

踏入季尾階段，球隊相繼出現主力球員受傷、停賽等問題。在兵源有限的情況下，球隊將貫徹多讓年青球員上陣比賽的方針，並將努力在餘下的盃賽賽事中爭取好成績，以答謝球迷的擁護及支持！

南區陳文俊肯唔肯先
仲有楊正光

早前傑志向元朗提出聯賽賽事由原定4月20日改期至4月22日舉行，但由於這個日子太過接近菁英盃決賽賽事(4月27日)，倘若球隊有幸晉身決賽，將不利備戰，故此球會未能接納。由於沒有其他可供選擇的賽期，元朗提議研究賽事改在3月23日 FIFA Day 舉行的可能性。兩間球會及足總最終達成共識將賽事改至該日子舉行。

踏入季尾階段，球隊相繼出現主力球員受傷、停賽等問題。在兵源有限的情況下，球隊將貫徹多讓年青球員上陣比賽的方針，並將努力在餘下的盃賽賽事中爭取好成績，以答謝球迷的擁護及支持！

元朗足球會 Facebook

23/3係元朗提出，南區陳生仲有無野發表？
擺明係為左洗牌，吹咩

係元朗提出就唔可以屌？南區都係爭緊冠

但南區本身都應承咗傑志改期

問題呢場元朗幾件主力出唔到 完全放棄態度作賽

足總例講咗為遷就亞洲賽期，可以申請改期
仲有乜好嘈
況且每隊波都有機會打亞洲賽

要屌就屌足總對「洗牌」呢樣野冇監管，咁球隊洗牌都無可厚非。

收皮啦 雙方同意呀
行開啦區隊

元朗洗好牌對飛馬你都開心

屌球證同拖時間黎洗牌真係做得太明顯

完半場突登拎

反埔反到愛隊都唔care

洗牌有問題

睇fb見到賜B係麥花臣踢街波

其實我唔明，制度容許而傑志個原因我都覺得好合理 點可能話因爲「其他隊覺得唔公平」就唔俾改賽程

今日幾點開波?

17:00定17:30?

影響到其他隊爭冠啩
理據都好正常合理，調到係應該既……係元朗個邊有得講姐，俾你入決賽仲有五日準備都話唔夠

其他隊唔係有權say no咩

陳文俊尋日fb怒屌喎

我唔介意你贏撚咗聯賽/足總盃然後下年要求調㗎

黐線佬話人黐線佬

2 場都係 5 點
即係英國 9 點開
而家有 5 個鐘瞓

想知佢有無後續回應，或者有無一早向賽會正式投訴過
人哋臨開波先喺社交媒體吠，俾人感覺小學雞，對件事又無實質效用

佢根本就係小學雞

如果傑志咁都可以後上拎冠 其他隊死左佢算 朱蛇u40都玩哂

阿國賽後說自己已經回復8至9成狀態：「狀態已經不錯，但始終和元朗的默契仍然在建立之中。踢了3場比賽，感覺都算幾順了。今次回來，希望用這3個月操返起狀態，努力幫助球隊。元朗打入了菁英盃4強，我知道他們想爭取一隻獎盃，我會努力幫助球隊達成目標，至於個人就希望可以入波幫助球隊取勝。」

阿國表示，外流瑞士的生活令到他知道機會並非必然：「外地競爭特別大，比賽的節奏不同，而且球員的心態更強，感覺一落場就要非勝不可。自己很想在這3個月內表現自己，至於下季去向，我和郭Sir及球會都有共識，目前首先還是要盡力幫元朗爭取好成績。」

佢而家出來屌
如果未來有需要而要求改期，到時就柒了

無

如果琴日元朗夫添打傑志佢就唔會屌啦
根本佢就係嬲元朗借對傑志洗牌兼送分

但比賽過程傑志係有機會失分

琴日元朗又真係未到無心踢喎
得一個外援表現唔失禮啦
不過南區睇結果一定屌元朗送分
無可厚非

改去4月22號
假如元朗入菁英盃決賽就抖5日
少過四強既理文(7日)同夢想(6日)
又會唔會有人幫元朗口話咁樣唔公平

Ken K. Ng
16分鐘 ·
都要再解釋多幾句關於港超聯球賽遷就亞洲球會賽事而改期的規則：要比賽30日前向足總申請（如球隊晉級才能決定，10日前或以上）；原訂本地賽事與亞洲賽事相距不足72小時；修改後更新的時間表不能令對手在不足72小時內作賽；有關部門無反對。
魔鬼在細節的地方，是過去幾年從原來不把比賽時間和旅途時間計入72小時內，改為以本地和亞洲賽的開波時間計算。傑志4月17日在朝鮮打下午4點，抵達香港時間是4月18日晚。足總原來通知是有意見是即使球隊舟車勞動，即使連比賽時間和往返朝鮮的旅程計算在內，總之開賽時間隔了73小時，所以第一輪交涉是不成功的。傑志感謝足總和元朗最終提出可以接受的方案。
我們的意見是足總有責任協助任何一隊球隊在亞洲賽爭取好成績，無可能把比賽時間和旅途時間計算在72小時內。我們覺得明年條例必須修改。

心唸無良柏同域奇無視佢完全冇同佢商量過

32台重播大專盃
原來賽事係用歐聯藍波 勁過港超

加油南區

伍生：垃圾區隊安守本位啦

支持直接頌獎俾傑志
南區大埔唔好搞la

傑志同南區兩邊唔係好frd既咩
竟然係fb咁樣發炮 估唔到喎
仲以為果個陳文俊係南區fans既陳文俊添

兩隊區隊都係殺回和搶到你分
邊個垃圾啲

為咗冠軍自然反面架啦

首*

首回合*

咁又係 今年南區最接近冠軍既一年
今屆堅係港超大混戰

傑志同南區就好似明清咁
以前南區仲係女真族安守本份傑志緊係當你good dog
但今季南區靜靜雞搞野 傑志只能翻面了
石門風災=當年大明旱災

港甲好似都係

畜力=闖狗

蔡浩希入波了

幾點打蒙古

1202年
蒙古軍征戰，在西方世界常被稱為蒙古西征，發生於13世紀蒙古帝國建立後，成吉思汗及其子嗣在歐亞大陸和北非各地征戰，領土在一百多年間迅速擴長，其領土幅度為歷史上連續性版圖最遼闊的國家。
From Wiki

太快2-1打沉教大
好心港台唔係再灑鹽
你播返省港盃算啦

呢個可以直接頌獎

省港杯都唔係港台直播
定係你想講河水杯

係呀 咁你都明我諗咩

Singapore vs North Korea

fd條撚咩
年年傑志去南朗山都放低三分比爛區

國講到自己好似唔係元朗一份子咁

屌你北泡最高同最矮果個有無差30CM

如果新加坡和北泡
港隊又和北泡
兩隊都贏蒙古
出線會點計

而家擺明係試用期

新加坡1-0？

係

唔駛計了,新加坡贏左北泡

其實入親黎香港波post見親個個留言都有負評真係好心酸
到底出面啲連登仔有幾憎香港足球至做得出

1-1

你老母

巴你即燈

元朗有撚責任幫你隊爛區攞冠軍呀？All in盃賽又唔得嘅？不過又係嘅，某隊搞咁多年一個盃都冇係急啲

最好北韓坡仔傷幾個啦

計72個鐘嘅話，南區可以要求4月6號 20:00對傑志，而唔係推到4月8號先踢
弱智仔陳文俊真係唔識玩

你確定係出面啲連登仔？

我以為同一人嚟

和波最好

返去管小巴算啦

隻何廢老幾撚時死
日日盲反

最慘有班傻仔睇佢頭

條廢老脫撚哂節

佢自己私怨大過天啦，其他人見到佢鬧5pcs咪加入講埋一份囉，之後事實係元朗本身想改到尋日踢又唔見佢出聲？

白蛇又豬 會唔會過唔到4月就炒

容祖兒去左阿塞拜疆超聯

呢件事鬧kidchild 最on9
有洲際賽打就賽程全世界都係咁（除左英超）

炒波衫仆街死

優良波港超聯啲波飛又唔見佢哋炒

睇 Facebook 幾多傻仔話未見過歐洲四大聯賽改期

英超改期改到暈
基本上有三分一時間，唔係二十隊踢左同一場數

我打 fm 都知歐洲隊成日改

不如直接踢走傑志唔比參加足總賽事好過

最搞笑條廢老咁無上電視講波都有班傻仔當佢神咁拜

跟程序做返港隊教練ok?

柒撚左扮見唔到 下次再鳩屌過

同保贊一樣

何廢老有上網台做節目，佢講過依家港隊冇成績，做咩要佢入場睇

呢啲就係所謂支持香港足球嘅人所講嘅嘢

【抵達比賽場地！】 香港隊U22已經到嚟到比賽場地 —— 烏蘭巴托MFF足球中心！依家佢哋先喺球場裡面做啲熱身，好好準備一陣五點鐘對蒙古嘅賽事！

佢係撚支持香港足球咩
當傑志有場比青訓港隊練波都要屌個陣，都知咩事

班廢老最鍾意人取我棄

佢唔咁做 邊有人理條廢老

19 吳婉琪 [GK]
2 冼仲意
4 姚希雯
5 鍾貝琪
6 陳詠詩 [C]
7 張煒琪
10 韋婉婷
12 王淑芬
16 王素嫻
17 郭靖雯
20 李頴欣

後備
1 梁蔚雅 [GK]
18 吳卓蔚 [GK]
3 馬澤純
8 傅昭文
9 何玫薇
11 馮雅琪
13 賀允同
14 麥可兒
15 袁凱狄
22 胡樂琪
24 陳曉曼
25 潘嘉嘉

裁判員: 車敏智 (韓國)
助理裁判員1 : 梁善英 (韓國)
助理裁判員2 : 蘇巴溫 (泰國)
後備裁判員 : 彭莎 (泰國)

經此一役, 連元朗都唔洗撐

southern and taipo will never walk alone

佢都睇波既咩
仲要唔睇港超睇阿聯

你自己搞隊古巨基FC，唔好煩

大埔都叫有個菁英盃，好過某隊

蜜糖俠陣間就攞個山竹打死你

都係嗰句啦，唔係拉莫斯嘅話，無啦啦啲人點會屌人洗牌，屌你老母拉莫斯

How about your beloved Eastern?

撐，撐佢下季降班

班盲反真係好撚肉酸
根本大傑志做乜都屌
爛區就最無資格出聲
12月 1月嗰陣有成個月無比賽
你大可以改一場嗰陣踢
而唔係其他隊而家改就大大聲話唔公平

今次都算好
起碼都有班反傑認清最大得益者係元朗

無免費飛咪唔入場囉

等於無人理保贊
結果就係咁

even大埔都冇咩出過聲，唔講仲以為宜家榜首係某隊啊，做好自己先啦，對凱景都輸

起碼係畜力度拎到分

有冇將軍澳場ching揮手
俊立好大聲

有冇圖

痴撚線 一半場發作

港女好波 尤其係隊長 又淡定 又比波 仲入埋波

要遷就亞洲賽期先可以提出改期
南區都無亞洲賽打

陳文俊自己弱智 搞出個大頭佛

班所謂打氣團有無打過氣

【半場: 蒙古U22 0:0 香港U22】— 亞洲足協U23錦標賽外圍賽

香港U22喺亞洲足協U23錦標賽外圍賽分組賽第二場賽事對住東道主蒙古U22，3分鐘搵到第一次射門，茹子楠直線傳畀鄭兆均，後者逗射高出。11分鐘，茹子楠禁區頂左腳狂抽越楣而過。29分鐘，球證判罰12碼，蒙古9號Jansyerik Maratkhan射高，香港隊保住不失。33分鐘，蒙古一次快速反擊，7號Ganbayar Ganbold接應隊友直線妙傳一射高出。45分鐘，蒙古7號Ganbayar Ganbold接應傳中頭槌攻門，畀林駿杰接實。香港隊U22同蒙古U22暫時踢成0:0。

賽事直播：

#撐自己人 #香港勁揪

袁凱狄bb加油

一句起兩句止

仲要改琴日係元朗反建議
做咩唔怪埋波總唔請教練唔搞fdly所以國際賽期都可以踢到波呀ma

【Goal！茹子楠！】

71分鐘，安永佳左路避過蒙古守衛二人夾擊，左腳地波傳中，茹子楠伏兵遠柱門前射入，香港隊打破僵局！

#撐自己人 #香港勁揪

王睿搞到輸12m 我島落後了
對手古惑就醒水la

陳庭陽好過佢，傷無得出

女足 1:1

有無龍門 ig?

港女臨尾香
不過下半場都開始跌 應該體能唔夠

要番正職，體能唔夠無辦法

雙方都唔係高水平，不過部份球員踢落真係有板有眼，難怪可以出去落班

進步左好多
記得以前唔知睇賀歲杯定乜野
以為睇緊學界

張煒琪真係幾屈機

咁都射失

後日如果和北韓，無論結果如何都要互射十二碼斷定香港同北韓之間先後
簡單D講
如果後日係和 0:0，就係互射十二碼斷定第二/第三名
如果後日係和 1:1，就要先互射十二碼，等另一場完場先知排名
如果後日係和 2:2 or above，就係互射十二碼斷定首次名

茹子，晉銘，佳佳，傑仔同龍可以踢一隊啦吓話？

btw JJ兩場表現真係唔錯

假設SG係贏波

咁on9

胡晉銘要離開飛馬先會有進步，呢幾年停左，相信同訓練質素有關，班隊友又冇野教到

傑仔可以爭下正選
其他爭入大名單
sean入埋籍胡無咩機

佳佳上A隊踢埋正選都唔過份

講左群埋班所謂大師兄到成班圍威喂係冇用嘅，做KOL多過專心踢波

友賽選佢入去，俾佢感受下氣氛都好

傑志四小鬼冇乜聲氣？

咪吹咁大啦

港隊開始無乜翼 小明都就快32
佢上定差唔多

因為香港如果和北韓，9.3.2.1 - 9.3.2.6 都一定會係一樣
而互射十二碼 9.3.2.7 係排先過計紅黃牌 9.3.2.8，所以應該係要射碼
理論上 AFC 場監應該會留意到

【全場: 蒙古U22 0:1 香港U22】— 亞洲足協U23錦標賽外圍賽

換邊之後，香港隊壓上並採取主場。58分鐘，茹子楠禁區頂施射被門將接實。其後傳中攻勢又比較貼門，畀對方門將沒收。香港隊去到71分鐘終於打破僵局，安永佳左路避過蒙古守衛二人夾擊，左腳地波傳中，茹子楠伏兵遠柱門前射入，香港隊領先1:0。其後蒙古有幾次攻門，但未有構成太大威脅，反而伺機反擊嘅香港隊就有一次拉開比數機會，85分鐘，鄭兆均開出右路角球，遠柱嘅安永佳楔入中間窩利狂抽，可惜中楣彈出。其後雙方再冇增添紀錄，最終香港隊以一球淨勝蒙古，最後一輪將會對住朝鮮！

#撐自己人 #香港勁揪

應該錯,射碼依個情況係完晒所有組內比賽而所以對賽條件相同,而且剛好兩隊尾輪對賽先會射碼,港vs北唔係組內最後一場波,所以係計黃牌而香港係大幅落後北泡,所以我先咁火剛才做咩唔撳多球

呢招其實係碧咸出先

班飛馬撚識屌元朗 full team
唔撚記得左飛馬唔撚派兵去港隊

季中由港超東方龍獅轉投葡甲科瓦彼達迪的20歲小將茹子楠，今仗做奠勝功臣，賽後雀躍不已：「真的很興奮，我們耐性組織進攻，上半場也有好幾個機會但未能把握，到最後71分鐘終於把握到，心情當然好興奮。」他承認對方半場12碼宴客，是賽事轉捩點：「由對方射失後，開始覺得可能上天也給予我們運氣。」

兩軍將於後日下午1時對決，為5日內的第3場比賽。港足必須取勝，或打和而最終黃牌數目較少，才可反壓朝鮮以首名晉級，否則需爭取較佳次名。茹子楠說，最後一仗仍然會以爭取全取3分為目標，認為朝鮮進攻組織能力較佳，港足在防守部署上要再改進。

呢個 rule 既字面解讀無呢個要求 wor
呢個 rule 只係話只要兩隊或以上係同分，而9.3.2.1-9.3.2.6都解決唔到，而牽涉既同分隊伍係同一球場，就可以 trigger 9.3.2.7
如果唔係既話個 drafting 真係好垃圾

香港同北韓依家幾多張黃牌？

前場都有d機會
中場好難爭，本身有菊花黃洋黃威，遲d又有新入籍

同意
就字面解我都以為係最尾一場做對手就互射12碼

不過 AFC drafting 垃圾，然後執行係另一回事都唔係第一日既事
最可笑係 AFC 係有全職既 legal department
係有 UEFA 請返黎既 in house

HKFA 無全職 legal department D drafting 都仲好過 AFC
所以話，比D經濟法律落後既國家主持大局真係好恐怖

【乘浪行放映會】

乘浪行 Echoes of The Wave 在剛過得星期四在香港大學進行放映會，傑志總教練朱志光、副隊長唐建文、宣傳及公關部Edmund都在映後與觀眾分享和交流。朱Sir及唐文均表示，觀看完後眼淚都不禁流下，深受感動，感謝球迷一直同行的支持。接下來，還有兩場放映會，希望還未觀看的朋友，多多支持一眾同學的努力。

==================================

第二場放映會
日期： 二零一九年三月二十五日
時間： 下午七時半 （觀眾可於七時十五分開始入場）
地點： 香港城巿大學楊建文學術樓 LT1
嘉賓： 傑志隊長黃洋、後衛艾里奧

新增第三場放映會
日期： 二零一九年四月十二日
時間： 晚上 (待定)
地點： 香港公開大學中國銀行演講廳
嘉賓： 傑志門將王振鵬、前鋒費蘭度

*每次放映後均設有與導演及球員的交流環節
*票價：自由定價，所得款項將全數撥歸《乘浪行》製作團隊
*座位有限，先到先得，稍後將公佈報名方法

根本係kidchild 聚會嚟

蒙古烏蘭巴托污染

jj下季搵隊中游班落班啦
應該踢到正選

亞洲足協官網列香港依家排緊第1

好正常

隊長胡晉銘就指今仗在作客環境下比賽非常難踢：「雖然戰果的確可以更好，但至少全取3分達到賽前目標都很開心。今仗大家都踢得比較放，沒有首仗般緊張。」雖然5日共踢3場賽，但兩人均指在體能教練Matthew協助恢復下，體力應不成問題，並會在煞科戰以全取3分首名出線為目標。

唔好信曬官網
試過亞冠定亞協嗰頁
無handle到紅黃牌
亂咁排小組首次名

afc: 點解呢組咁撚麻煩人哋場場567 得失球都唔洗計

5pcs: 早知狗志偷偷申請亞冠牌，我就唔幫佢

無白蛇打回原形

佢同投共戴咁似樣

王睿搞到輸12m
比對手陰到

去左睇女子，u22踢成點？

主場雞
安頓亂咁出人

主帥安頓表示，賽前已知今仗非常難踢及難以取得入球，事實上整個小組均實力旗鼓相當，「蒙古隊今場表現出色，令我們很難踢。」蒙古上半場射失十二碼，他直認是比賽一大關鍵，「我的角度看不到那球是否十二碼，那球絕對是今場轉捩點，因為對方如取得入球後採守勢會更難踢。」

他坦言，最理想的戰果是多入一球，可惜最後未能做到。安頓稱，賽事每一場比賽也很緊湊，不過港隊球員「會為香港拼搏至最後一分鐘，他們永不放棄。

佢個身型係亞洲既女足應該屈晒機

kidchild亞冠紀錄片 好難唔係

孫悟空個游家煌明明之前已經常規入選係國家隊
之前見落左 U23 練波以為係幫拖今次外圍賽
點知無入選決選

🇰🇵 4 +1
🇭🇰 4 +1
🇸🇬 2 0
🇲🇳 0 -2

AFC 用左羅梓既相做香港贏1:0既 post 既相

細國 請尊重
🇹🇼援助友邦🇸🇧送分唔得？

中前差唔多打佢就屈機
臨尾5-10分鐘鬥攻好正

更何況
指洋為港咪又係輸 <<< 駁唔到

更更何況
依家全本土都有贏波

一定係懷才不遇

你好撚煩 平時都係做cdrom 但日日睇到你係度咩指洋為港都覺得好煩膠
著得件波衫就係香港人 屌你唔通啲法國人日日係度屌贏世界杯班黑人唔係法國人啦喎
普巴都唔係法國出世啦你咁講 香港隊一定要全部華人？

你會話港隊連世界杯都入唔到
同法國比

佢會話港隊連世界杯都入唔到
同法國比

你成日comment完自己正評自己覺唔覺得柒
網上世界你就兇狠

終於肯認佳佳同Remi係華人

駁唔到要雙重標準

指洋為港

仲有晉一

冇錯！佢地係華人！係華人！

係愛呀

🇩🇪周緣德（🇺🇸卡羅萊納海岸大學）
🇫🇷杜國榆（🇪🇸胡米利亞）
🇯🇵陳晉一（🇭🇰傑志）
🇦🇺叢振洪（🇭🇰冠忠南區）
🇳🇿🇨🇦安永佳（🇺🇸雪城大學）

孝感動天

你寧願全本土咁輸 都唔要指洋為港咁贏

唔怪得你隊波個蝻仔炒12碼送觀瑪入八強

7爺

立此存照

咁你都有圖

邊d人係幫緊香港
邊d人係害緊香港
都分唔清

今次d例子有d肉酸喎傻贊

唔緊要，佢肯認Remi 佳佳同一仔係華人就得

點啊
日日提指洋為港
快撚啲攻打足總，捉哂班董事、入籍兵、假鬼全部打靶啦
得把口講，正垃圾

ok
舉下標語、示下威都好架
你咪笠喺keyboard前面

完全駁唔到
指巢為港咪又係輸

陳文俊今午接受查詢時補充此安排除令外界覺得有不公平之嫌外，也會給人不專業感覺。

【港超聯】殘陣照遷就傑志改賽期 南區主席質疑元朗放水

講到足總得狗件一個人話事咁
引蓄兵入關係邊個話事都未搞清楚
況且支持港JOKE係咪即係支持埋貝狗?
我都對你D邏輯好撚混亂
姑娘畀藥你記得食呀

有認係佢批准?

引蓄兵入關係點都未知係到9UP
又迴避問題 早D食藥啦

有咩唔公平

咁子彈踢大專唔踢港隊點計

又係到轉移視線
咁係唔你伍三桂引引蓄兵入關呀
傻鳩

撐乜撚野港呀 蓄力邊忽港 傻鳩

唔分得細咪好似你咁邏輯混亂囉
蓄兵統領係黃盛華
唔好又係到混淆視聽

快撚D食完藥訓啦 唔好搞到姑娘OT

屌佢又提3+1 vs 3+2論

反正佢自己都親口認咗Remi佢地係華人唔係咩指洋為港，仲嘈乜

佢話點就點啦
畀人周到杜國瑜 安永佳 陳晉一就搬龍門話女足個下笑到仆街

保贊: 有我講無你講
公係我贏字係你輸
笑死

佢係兩邊都係公

被人秒完一次又一次都要衝出黎柒

巴西都係華人

做乜今晚朱基咁搶口
未有時間追post

貼係第一頁唔好畀佢混淆視聽

佢咪又係淨係會答你個句話而家改變咗睇法

用黎驅贊辟邪

立場180度轉變=反省進步

朱基你究竟重撐唔撐傑志

有咩進步 走去撐畜力叫進步
走去認大陸人叫進步
走去凡洋即反叫進步

學馬屎坑話齋
我話進步就進步！

朱基今季仲低質過傑志隊波⋯⋯⋯
做假膠都要交足戲 唔係洗版就好戲架師傅⋯⋯

總之咩事加個kidchild就叫進步!

攞埋d呃綜援嘅雙非黎比d代表香港有廿幾cap嘅運動員比真係

條傻佬又未食藥

掛往丁安永佳助攻唔記得咗前兩日屌緊嗰個殘障一
佢逢傑必扮反
一見到兩個唔係踢緊傑志嘅鬼佬係場上就不慎破防

唉 中撚左回力鏢 柒撚到

笑甚麼，你們都是Kitchild!

其實一仔同日本有關係？

尋日同佢認真都變得有意義

港日混血

呀南香港土生土長

屌，以後每個post頭幾個reply叫人block 9左佢啦

好無奈，block左佢，成日唔知你地嘈咩

你愛隊投賓怒海指巢為港都搞到你走火入魔
唔記得咗你清泉理球迷嘅身份

假鬼恆係大球場比人黑走咗十二碼 痛失護級重要2分 幾個月都未見你申訴過

跟足規例改期，完全無問題

至於洗牌，就全世界以至歐洲頂級球會都係咁，唔覺唔專業

【港超聯】殘陣照遷就傑志改賽期 南區主席質疑元朗放水

傑志上周六在提前進行的港超聯第16輪賽事擊敗佳聯元朗後，另一支爭標分子冠忠南區，其主席陳文俊在社交平台質疑元朗同意讓賽事提前進行是否公平，傑志及元朗先後為事件解畫，指賽事是兩會與足總取得共識下作出提前決定。

相關新聞：【女足】首和中華台北 港功臣陳詠詩：雙方實力拉近

傑志對元朗的第16輪港超聯，原安排在4月20日進行，但傑志因4月17日在亞協盃作客北韓而向足總提出延至4月22日，元朗作出反建議，建議提前上周六進行，此方案獲三方接納，惟元朗主教練郭嘉諾因正在國內修讀職業教練課程而未能帶隊，加上三名外援停賽，又有球員為港U22出戰，陣容不整，惹來外界對賽事提前進行是否公平的爭議。南區主席陳文俊對今次事件在FB發文：「這還算公平競技嗎？球隊主教練缺席，三名球員需出席代表隊賽事，三名外援五張王(黃)牌停賽，但仍然答允提前作賽！」陳文俊今午接受查詢時補充此安排除令外界覺得有不公平之嫌外，也會給人不專業感覺。

元朗在球會FB解釋，傑志向元朗提出聯賽賽事由原定4月20日改期至4月22日舉行，但此日子太接近菁英盃決賽(4月27日)，倘若球隊有幸晉身決賽(元朗菁英盃四強要鬥香港飛馬)，將不利備戰，故提議提前在3月23日作賽。

傑志會長伍健在個人FB解釋改期要按足總規例，並要有特殊原因，如遷就亞冠盃或亞協盃等，並要向足總申請，要得到對賽球隊同意。他指出傑志早前在亞冠外作客大馬後，球員舟車勞頓對球員體力影響很大，回港之後作客大埔負0:3。

canny b寫嘢亂用逗號，好惡睇

某前羅太連插頭爛左都要上fb問點整

才女冇錢搵人proofread

才女寫文唔駛用標點

呢個計劃係入校園教小學生踢波，組織比賽俾學校參與，昨天在環境極佳的「保良局賽馬會北潭涌渡假營」足球場上舉行「足球小將七人挑戰賽」，現場近200名家長老師同學，微雨下玩得好開心。

都就黎打亞協 點解仲未有門票安排出

好cute

專業洗牌

唔係唔專業
係冇體育精神

皇馬巴塞早幾年打架插水洗牌都好專業
不過抵俾人屌

難得公道說話

邊度有得睇返場女足？

爛區唔輸比凱景咪唔洗理元朗所謂既放水囉

書面語同口語撈埋一齊係咩玩法？佢邊間大學畢業架，咁低質嘅

唔覺唔覺又改變左立場

斷正傻贊執kidchild 口水尾
今次點兜好呢

喜般條仔同土盟恆仔

垃圾球證搞到煒廉停賽
要用 gerbig 了

其實如果有錢
仿真草應該都可以無怪西，無膠粒
MLS 阿特蘭大個場就要 US$700,000

傑志個場都無膠粒，有無怪西我就無深究過

最重要係唔傷腳

其實地區運動場舖晒傑志個種仿真草點睇

支那政府表示：拆曬啲運動場起樓好過啦

鉛球，鐵餅，標槍對個場好大影響喎

仿真草應該無可能做個D活動?
但又好老實講，公眾運動場無可能唔進行呢D活動
而公眾亦都已經唔多公眾運動場

最後報告黃牌係落左余煒廉

Gerbig time

打北韓後防炸彈

羅梓 傑仔 jerbig 一仔

其實jerbig係邊個

係呀，所以公眾運動場無得搞，肯封場舖靚塊草皮已經好好。

而且我唔建議將啲場改曬仿真草， 始終出外比賽用真草會唔慣

周緣德
德國裔香港足球運動員，曾效力台灣企業甲級足球聯賽球會皇家蔚藍足球會和台程獅，於2018年赴美就讀卡羅萊納海岸大學並挑戰NCAA。

自己整左球皇片：

搲撈啫，條片實勁架

True
而且果陣佢讀中學打台甲踢中場，近年先轉中堅

宜家先知喜般男友都係做now

間唔中都有講下西甲，好似係

佢今季講西甲我覺得講得唔錯，同梁大佬差不多

canny bb連插頭都可以整爛

Gary做傳媒，講波好係應份
流暢得黎又熟波，把聲都幾好聽

Now而家除左搵球員兼職講波，都好少搵後生仔講

同埋佢準備得好充份
講本地波又熟啲資料

點解oncc個啲會咁差

用嗰陣係咪冇合乎程序呀

之前把阿叔聲錄精華

定係部 mac book俾人掉開左先唔小心插錯？

3級片旁術

On cc嗰班完全無接受過講波訓練就上陣，好唔專業

元朗足球隊

元朗小將代表香港出戰亞協23歲以下錦標賽外圍賽 🔥

李藹軒於昨日，香港U22對陣蒙古U22的比賽中，身披15號球衣上陣，港隊以1:0擊敗對手，藹軒表示對於首次踢11人既國際賽，並不是十分習慣，但表示今次比賽令佢吸收到大型比賽既經驗，希望下場可以踢得更好！⚽️

#贊助機構 #元朗區議會 #王潘律師行 #佳聯 #恆基兆業 #KELME #盈匯坊 #榮華食品 #KitroomSports #排名不分先後 #合作機構 #元朗區體育會

平時都唔覺有幾差，可能係因為香港波水準低
點知一搵劉舜文講，就完全分到高低

就算oncc搵山度士同和哥，都仲係差好遠

仲有，唔知點解oncc錄精華，個vo一定要講
xx分鐘邊個做啲咩，每一段精華都講一次分鐘

我地睇其他比賽嘅精華，甚至舜文係oncc都唔會咁講

尖隊

佢地唯一好處係吹水同爆料

不過其實陳志康講得唔錯

依排少左啊邦carry once

咩黑龍波就算數啦，做返記者好過啦

大頭
黑龍波
馮堅成

三大垃圾

掉番轉頭諗，菁英盃尖放元朗踢畜力走又算唔算放水呢

算放水
雖然球迷支持

又見會員達sir

陣間改番原名吓
睇慣香港人對自己不利就雙重標準做野
唔關自己事就1粒聲都唔出食花生
btw今鋪元朗admin唔解好過解
1出post唔理你承認或比籍口又好
實有人總有位插

理性球迷

好似Mycujoo香港對北韓嗰頁已經geoblock咗我地個location
Ntv又block

希望明天開翻
唔係點睇
老鼠搞事，搞到Ntv block

Fake news

mycujoo尋日開波前都有geoblock
到開波咪放返

尋日將軍澳場開咪條女係邊個 讀名讀到一舊舊

就係之前提過有人炒球衣?

me too

block 9左條癲佬

好似nike outlet有賣 應該有人掃左批

佢傳嗰腳靚到咁，唔入唔關佢事掛？

叢振洪都有機會
Ricky用過佢打中堅

Me too block 左好撚耐 講野on99
又瘋狂洗版 既然仲有人理佢
呢啲on9仔對付佢既最好方法就係咪撚理佢

【梁孔德：港隊教練已有人選】

足總主席梁孔德今日出席活動時透露，香港男子代表隊主教練一職已完成面試程序，及已選出合適人選，並向對方發出「Offer」。現階段正等待回覆，若對方答應最快可以四月就任。被問到人選時，梁主席只透露對方是一位「本地球壇陌生面孔」以及是「外籍教練」。

#香港足球

跟著一齊講 雲加雲加

即係唔係kb

等睇程序出錯

正等待回覆

摩佬定雲格

肥普

雲加會戰勝歸來
梁主席掃進棺材

Welcome Marcello Lippi

Lippi定基羅斯

梁孔德並謂預計4月中可以公布新人選誰屬，亦不擔心距離9月世界盃外圍賽次圈只有5個月時間會太倉促：「港隊球員一直都有比賽，而且這類專業教練很快可以上手，等他上任之後再調教一下戰術便可。我也期待他能帶領香港隊變得更好。」他指6月個國際賽期將會由新教練帶隊，並強調一切招聘都按程序進行。世界盃外圍賽次圈將於9月5日上演首場賽事，而港足年底亦要到韓國出戰東亞盃決賽週。

因為你班old sea food咁諗香港足球味無得救lor

並強調一切招聘都按程序進行

好嘢! 唔係KB

熱刺新球場都抄爛區設計

爛區好波

唔係話教哥倫比亞咩

基羅斯confirm左教哥倫啦

唔知有無Old News 到

有

以前係野狗隊有落場踢架

「賽馬會國際青年足球邀請賽2019」及「賽馬會女子國際青年足球邀請賽2019」將分別於4月19日至22日，以及本月28日至31日在蒲崗村道公園足球場舉行，當中U17女足將會與關島、老撾及北馬里亞納群島爭奪錦標，頭場將於28日下午4時迎戰北馬里亞納群島。至於U18及U15男足則會分途出擊，前者將與新加坡、緬甸及越南互相對壘，後者就會迎戰馬來西亞、緬甸及新加坡，兩支梯隊首仗均會迎戰緬甸。男、女足邀請賽均是免費入場，球迷屆時可以球場入口索取門票。

今屆賽事以《數碼暴龍》作宣傳大使，穿上港足球衣的「亞古獸」亦有現身記者會。

好心搵幾條女cosplay天女獸啦

Catgirl啱唔啱？

完全封鎖獸

好撚好笑

其實呢筆錢用黎申辦 U22 外圍賽係咪更好
本身係大期望就更應該要投資

咁撚狼死

支那人

一仔踢呢個比賽就啱啦

3年了

中國盃殿軍：中國！

又蒲崗村 好心邀請賽就唔好叫人踢仿真草啦

亞古沙球員時期係數係俾人叫亞古獸

梁孔德今日出席「賽馬會國際青年足球邀請賽2019」記者會時再被追問同樣問題，指招聘工作已進入尾聲：「所有事都應該可以了，我們已經給予聘約，現時正等待對方回覆及簽署作實。」他又指該名「新教練」將是大家不熟悉的面孔，但並非與新任技術總監艾拿臣一樣來自冰島。

野狗出動!

歐冲

支那仔：收我地錢仲踢得咁落力

預備北上組

基羅c唔係教哥倫比亞咩

welcome erikkson

教練安頓透露孫銘謙及鄭兆均同樣有傷在身、上陣成疑，中堅余煒廉亦要停賽

軍情方面，上場缺陣的孫銘謙已經復操，但安頓指仍要觀察對方及膝部有傷的鄭兆均情況再決定會否派他們上陣：「至於中堅余煒廉因累積黃牌而停賽，我會盡快決定用誰代替對方及採用甚麼陣式。他兩場都踢得很好，不過足球是11個人的運動。」

觀塘冇賣

搵天水圍墮天地獄獸

究竟真接 bigjer 頂上好啲
定推 remi 落去去彬仔好啲？

JJ
羅梓/Fat Gor 傑仔 Gerbig 一仔/Jordan/羅梓
晉銘 Remi
茹子 龍 佳佳
譪軒

當年既香港留歐第二人 淪落於此是誰的錯

佢自己既錯
武磊既成功已經證明鬼佬唔會因為你既膚色同語言不通而排擠你
實際上咪又係由球場上決定成敗

球迷
笑佢笑到冇信心 學左chef lemon醉心煮食

梁孔德透露，這名外籍教練經委員會投票選出，有執教國家隊經驗，但未執教過英超球隊，亦不是足總新任技術總監艾拿臣的冰島同鄉。換言之，盛傳有應徵並對職位感興趣、今屆賀歲盃港聯主帥奇雲邦特，以及上月初向《天空體育》透露獲邀應徵港足主帥、曾執教黑池及水晶宮征戰英超的荷路維，或皆並非「真命天子」。

係因為佢係中國寧願打預備組, 都唔肯返嚟香港踢波先恥笑佢咋

其實恥笑佢有乜嘢問題呀

靠關係靠痴只係會令到人地俾機會佢去外流
至於留唔留得低真係靠自己

當年老孫、范大將軍都係靠贊助關係先有機會水晶宮，去英國
最後佢地用自己能力留係英國，有能力立足係英超/英甲
起碼佢地留俾當地球迷嘅印象係正面，而唔係好似張稀恥笑mode
歐沖就算鳩數啦

基羅斯

佢無信心
條友自大到一個地步

當年和仔笑鳩佢幾多人幫佢護航（包括我）
佢自己唔爭氣要對號入座有乜計

葡萄牙教頭

亞洲足協U23 生死戰！安頓希望贈球迷大禮

為爭取出線「亞洲足協23歲以下錦標賽」，香港22歲以下代表隊今日香港時間下午1時於烏蘭巴托MFF足球中心，與北韓合演「生死戰」，任何一方只要擊敗對手便能出線。主教練安頓揚言希望送給香港球迷一份大禮，故是役球隊勢必為出線搏到盡，以取得出線資格並報答球迷支持。

來到分組賽最後一仗，安頓表示這組形勢緊湊，球隊要奮戰到最後一刻以爭取勝利，期望球員能奪得出線資格，並當作一份大禮送給香港球迷。目前球隊有林樂勤、孫銘謙、鄭兆均有傷在身，能否披甲仍是未知之數。此外，中堅余煒廉因累積兩面黃牌，需作壁上觀。

至於球隊中場鄭展龍指：「始終5日踢3場比賽都辛苦，北韓同蒙古都係好體力化嘅球隊，所以我哋要做好恢復，如果唔係就會好吃力。」他又透露：「自己上場踢咗半場，都開始適應到，所以今場都OK。不過球隊好多球員傷，冇乜人可以換，好多情況要捱。」對於北韓這老對手，「泡泡龍」認為：「佢哋踢法好直接，都係兩邊側擊傳中多，但係個頻率好密，如果我哋可以保持控球權耐啲，個體能調節都會好啲。」

而球隊前鋒安永佳則明言準備就緒：「上場贏波我好興奮，我依家已經好期待踢呢場比賽。5日踢3場波，冇人可以3場都有100%體能狀態，所以我哋要好好運用球隊陣容。喺體能教練皮亞斯嘅幫助下，我哋喺恢復方面盡咗最大努力，我覺得自己體能狀態唔錯，已經準備好去踢下場比賽。」

根據賽例，如果香港與北韓打成平手，由於雙方對賽成績、得失球同小組入球都一樣，會以互射十二碼形式決定小組排名。

教哥倫比亞贏埋日本啦喎清

龍仔傷好未

納比啦 啱哂梁狗所講

上面有巴打話聽日想去杏花邨
我尋日去完睇過無

呢排啲相似係有練足

琴日又有落場

盧柏迪古

我會為左隻亞古獸入場

強烈要求足總推出亞古獸crossover港足product

same
一定影張相留念下

仲有加布獸同比丘獸係著作客

幾時同踢出我天地crossover

應該遲 d a 級賽都揾數碼暴龍宣傳啦

G持

kb

Andorra 1-0 Hungary
所以安道爾勁過世界盃亞軍

【體育】國際賽期已到，其中較矚目的是大家都希望支持的球隊能夠打入歐國盃。不過，筆者今期想關心一下本地體育設施的發展，那就是關於香港大球場改建為公共體育場地一事。
撰文：陳弈圖

香港大球場現有4萬個座位，但改建後只剩下8,000至9,000個座位，筆者認為這個改建計劃實際影響不大，因為香港大球場鮮有爆滿情況，日常的港超聯即使是榜首大戰也只有2,000至3,000名球迷入場。

此外，明年起興建的啟德體育園預計可於2023年竣工，屆時將提供一個附設5萬個座位及配有開合式上蓋的運動場館；所以即使香港大球場改建成公共體育場地，將來的大型賽事可移師至啟德體育園舉行，而大球場則舉辦一些中小型比賽。

香港大球場今次改建計劃的一大特點是，加設8條線的田徑跑道，筆者十分認同這項措施，因為改建後市民可以多一個地方進行田徑賽事，以及作為日常跑步的場地。更重要的是有多一個選擇，供學校舉行陸運會及供訂場團體租場安排各類田徑項目訓練班之用。

目前，香港島的運動場地不敷應用的問題最嚴重，加上去年9月颱風「山竹」的侵襲，令最高使用量的小西灣運動場要封閉大半年。如果政府在大球場增建田徑跑道供市民使用的話，大家就可以多一個選擇，既可令大球場增加使用率，提升成本效益，平日更可供廣大市民作休閒跑步之用。

最後，筆者也希望大家看完這篇文章後想一想，你支持還是不支持香港大球場進行改建？下期筆者會重返關於足球的話題。

作者簡介：
陳弈圖（Etto），10歲男孩熱愛足球、扭計骰及奧數，愛隊是車路士，夢想是成為數學家。

google完佢個名佢真係細路嚟㗎
少年你太年輕了

朱教練還喜歡叫球員儲錢，他是過來人知道運動員的黃金期有限，不打好經濟基礎，退役離開球壇會很難適應現實社會，「我知道龍仔和羅梓駿都好乖，平時有儲錢不會亂花費，龍仔好少買衫，多數穿贊助商提供的運動衫，他的收入除了給爸爸家用，其他全部儲起，連拖都唔拍，他應該是小富翁。」

據說羅梓駿的女朋友，想介紹女孩給龍仔卻被拒絕，龍仔並不否認，坦言大家雖然說多拍拖是好事，但他不想為拍拖而拍拖，至於默默儲錢也有自己的想法，「我都想買樓，不過樓價太高，很難買到樓，現在開始儲，將來如果突然有機會，不論買樓或買其他，隨時都可以攞出來，教練經驗豐富，他講的應該有道理。」

乜而家d咩狗屎垃圾 阿豬阿狗都可以撰文上媒體 真係笑死

唔會無racist 既，尤其低組別聯賽
但佢回流後成個怨婦咁，又主力搞食肆，先比人恥笑

Ok程序正義ready

龍仔其實勇敢啲可以溝到女佢淨係亞冠個球都可以令女女濕唒

咪溝女啦，專心踢波

迪保斯基

都唔知話佢毒 定 太專注事業好

香港簡迪

毒撚

個feel真係好撚似

真毒

咁聽朱蛇話都唔出佢

會唔會教過東南亞國家

下季中國盃搵港澳台咪算囉，唔洗出醜

冇咗朱基，當堂慢咗幾多個Post

可以試下邀請佢一齊打fifa

而家呢個速度先正常

佢鍾意打rainbow 6多啲

當年為龍仔創造機會的伯樂，正是傑志總教練朱志光，退役前曾効力海峰及星島，「這批小朋友，當初因為喜歡足球加入傑志，有些為了湊夠車費去練波，情願不吃飯吃麵包，他們對足球不單是興趣而是沉迷，世上沒有千里馬只有勤力馬，他們是靠自己的努力，才有今天的成績。」

其實梁孔德幾時收皮，永續？
聽佢啲廢噏聽左10幾年，到底完未

到而家見到七十萬票都好想笑

唔怪得呢批小朋友而家身形咁...

睇黎想搞好青訓
u隊已經要開始見營養師

until he die

正喎r6

分工咁差要個報新聞既講波黑龍波馮堅成呢兩個拎黎講精華/做專訪好過啦

龍仔可以試下碰撞時學精啲 ？

其實佢身位幾好，個球世界波都係靠身位先搶返個波

講緊減少受傷
唔使下下去盡，要識跌識落地嗰啲

最緊要反應同敏捷，下下埋身先反應到唔跛都幾難

拎主看台同龍門後嚟比

仲有捉路
牙朗美欺處理呢啲好配目

醒目

話自己鍾意足球但主張拆鳩咗香港最傳統嗰個球場 人唔笑狗都吠

唔想為拍拖而拍拖
好識諗

為扑野先拍拖

條靚仔有無入過場睇本地波

呢個戇鳩一向睇佢唔順眼
離地撚到

龍仔係咪讀董之英個陣俾女人恰攪到唔敢拍拖

我覺得佢係想遇到啱嘅女仔先拍拖
而唔係有女係身邊就上

靚仔：我有時間都參加多啲奧數比賽刷靚個數據博入長春藤名校啦 本地波

但部分女知你仲A0 1定有啲問題
諗都唔會諗即刻判你冇可能

足總網頁出咗亞協賽程時間表
傑志大埔都用旺角場

你未聽過黑龍波講精華?

未睇user都估到係傑總講
成日講D阿媽係女人既留言

新一代你想佢入場？
每場睇完派張沙紙比佢可能得嘅

Btw 10歲就咪衝出黎柒啦
根本完全唔明某d球場 某d時刻對香港波係幾神聖
所以我之前先話要起個港足博物館
教育下一代真係好重要
唔係就會比傻贊、恐duck 9up得多潛移默化左

最撚憎小朋友扮大人

個細路好似有睇講足

文筆又幾好喎，識得用扭計骰做比喻
得十歲，小四唔知歷史好正常

個細路知唔知大球場一場波租幾錢

佢講過老豆有幫手proofread，唔知有冇代過筆呢

肯定又扮睇唔到要拆灣仔運動場啦
根本最後就無增加到香港島嘅運動場數目

除咗歴史意義
港超得mk同大球場兩個足球專用場
睇波景觀係比較好

龍爸:要放膽射

佢老豆係邊個黨/ 派別

喜般條仔有冇同個蒙古女記者

突然諗起幾個月前東亞外果個陣
輝
濤 法圖斯 羅素 丹尼
帥 ww 洋 麥基
辛祖 基奧

後備有唐文 樂仔 鍾偉強 alex gio等等 仲有傑仔傷左 冇選菊同中村肥積好似係呢幾個
呢批好似喺果排已經係最top果堆冇乜爭議

但依家睇翻好多上面嘅人例如 濤 法圖斯 黃洋 帥 麥基 基奧今季都跌得好緊要 樂仔狀態又極差

如果係呢個時候要排多次大港腳最強十一人應該點排好 老化問題真係好嚴重 班u23又硬係爭少少咁

爭少少都要用，係時候要接班

tse
f7 helio 羅素 傑
alex ww sean sosa
辛祖 gio

sub jordi dani mckee ww 樂 帥...etc

中場個防守力

helio 羅素 傑
f7 ww sean sosa
alex 辛祖 gio

343

樓上我屌你老母

東亞盃

辛祖
徐德帥 鞠盈智 艾力士
謝家強 迪高
丹尼 艾里奧 羅素 徐宏傑
葉鴻輝

Ching

召喚指洋為港

343
仲要單防中

Canny BB正呀

基奧呢？
麥基呢？
歐沖呢？

黃威斷腳個場係友賽定正賽

Welcome Blanc!!!

省港盃

Cathy就係

教過國家隊咩

帶過法國

應該係亞洲國家隊啦

會唔會亞洲盃咖哩隊個光頭佬

北韓之前嗰個挪威人？

helio 羅素 傑
f7 deco sean sosa
alex 辛祖 gio

呢個陣一定激死bojan

在2010年世界盃以後取代杜明尼治擔任法國隊主教練，直至2012年歐洲國家盃結束

教緊仁川聯wo

其實激佢唔關入藉人數事
是但陣中有個kidchild球員都可以激死

其實就算完全唔關kidchild事
佢都可以燒返落kidchild到

agree with most
但覺得迪高同徐德帥未必一定好過魚子同安永佳（如果呢兩個發展順利的話）
如果有右閘，徐宏傑打中堅其實更好，可惜香港無閘用
丹尼唔知幾時先退得休
我個陣大膽小小

辛祖 艾力士
安永佳 謝家強 鞠盈智 茹子楠
丹尼 艾里奧 羅素 徐宏傑
葉鴻輝

港隊轉3後衛會唔會未來發展更好？香港咁多前鋒轉踢閘，孫銘、安永佳
就算唔得，仲有入籍：souza lugo fernando

傑志嗰種都係要keep住灑水、保養同埋良好去水，去水唔好都係康文署場其中一個死症

3後衛兩隻翼衛戰術執行同體能要求好高
睇唔到暫時有人踢得好

右翼衛無人 除非堅堅入到籍 你上面一口氣講咗5個名都係左腳
442會浪費菊花 用返你啲人寧願4231茹子墮後一格

3個巴西佬2020先入到籍
到時
廢撚到 辛祖 蘇沙
Matt Sean Diego Eli
丁到出血

用迪高我寧願用樂仔
反正都係負責dirty work

迪高已經回回地
去到2020得返幾多真係唔敢講

望佢狀態去返贏聯賽個年就fit

唔好j咁多入藉啦 sean下年都係得27歲仲當打就話姐
去到2020班巴西翼鋒能力得翻幾多都仲係未知數
迪高同matt就算把啦 胡晉銘都勁過佢地

迪高攞黎下半場殺下人都仲可以

根本個骨幹就應該focus 喺土炮到，入籍嘅入到籍先再當額外武器咁加落去

由鬼變人，會有表現加乘ga

Gin歸化中國藉啦

即刻可以踢港隊

踢支那代表隊

澳門通緝犯又吹奏本地

佩蓮

係邊個都唔撚關你事啦
唔撚會再揀你㗎啦

高能 狄恩

Wim Koevermans

對上一次教印度係5年前

Rambo

你有無睇u22 ?

【機會留給有準備的人 — 林駿杰】

機會係留畀有準備嘅人。

呢句說話聽落可能係有啲老土，不過正正就係香港U22代表隊守門員林駿杰，心裡面嘅嗰一份堅持。

效力甲組聯賽球隊晉峰嘅林駿杰，係香港U22大軍裡面，唯一一位喺港甲效力嘅球員。JJ話明白到當U22大軍決選名單公布嘅時候，可能好多球迷對於佢嘅入選都好意外，甚至乎會抱有懷疑。

但係喺過去幾年一直喺五人足球發展，亦都經常代表香港五人足球代表隊出賽嘅JJ就話，自己其實都係踢十一人足球出身，亦曾經有港超球會向佢招手，不過自己一直都希望可以「有得踢」，而且亦都想趁住年青加緊鍛鍊自己，務求他日如果再有機會上港超，佢可以實實在在咁去挑戰球隊嘅正選門將位置。所以經過深思熟慮之後，自己最終就選擇留喺今季加強左訓練量嘅甲組球會晉峰，繼續五人足球、十一人足球雙線發展。

JJ又提到，話雖然自己只係效力本地次級聯賽，但作為一名守門員，冇嘢係比起穩定嘅出場機會，更加可以令到門將成長，而今季協助晉峰以0：0賽和甲組榜首球隊愉園，就更加激發起JJ嘗試向十一人足球發展嘅決心。

喺今次嘅亞協U23錦標賽外圍組分組賽G組，連續兩場波為香港U22擔任正選，JJ承認自己喺揭幕戰對住新加坡係有啲緊張，當中亦有犯上錯失。不過之後喺對住蒙古贏波一役已經重拾信心，所以今日嚟到分組賽嘅最後一個比賽日，迎戰朝鮮U22嘅關鍵一戰，JJ都好希望可以為港隊再次獻出一分力，協助球隊打入決賽週！

#撐自己人 #香港勁揪

歐洲有教國家隊經驗

蔡子同高俊轉行啦
寧願用個港甲仔都唔用佢地

其實佢花名係咪真係叫JJ

胡晉銘都勁過佢地 really?

Facebook 名都係 JJ Lam

係
Lin Junjie

艾歷臣依家仲有無教菲律賓國家隊?

咁都有位入Kidchild

哪有錢請咁有名氣

剩係知你同Jxxk Kxxk一樣乜撚都含, any team but Kitchee

邊個鬼佬阻住蔡子濤同高俊踢波先
謝家榮冇傷既話又有冇人阻住佢踢港超比賽進步

油塘mdx是咪無賣香港隊野喇？

對

大把土炮勁過丹尼

不過有家榮冇JJ

但係丹尼依然係正選
就黎踢死佢

轉頭就對北韓，實力上好似55開？

我支持學中超咁，龍門唔俾用外援嘅

唔好踢爆啦，又要掩耳盜鈴架喇

本身都好少用外援龍門

#我支持伊東選手所以支持柏

之前飛馬個基斯贊
仲有迫害陳嘉豪嘅保羅

都係一兩個姐

佢當其他九隊死嘅

係球會角度，無乜理由限制佢乜嘢位置先可以用外援

全本土門將嘅中超都無邊個U23有得出啦

本身都唔多用架
咪又係出埋啲廢中閪仔09葉嘉宇

摩拉逼害09

JJ幾多歲？之前有無踢過港超？

21

龍門個位其實個班接班人都發展一般
肥袁 嘉豪 家榮雖然港超會正選
但係普遍見唔到進步甚至愈踢愈差
冇一個踢落有當年爛口輝同年個種sharp
可能全部都差緊個好既龍門教練幫佢地升呢

似層相識既對白

btw dani仲踢緊

入左藉有加乘去出面搵真銀

有無人睇到？

個人覺得上場mycujoo有直播係因為對蒙古

燈到出哂

好似都冇左幾年

仲要差人周身債

理財做好啲 起碼無咁容易行差踏錯

收到中銀打電話來約我領獎
飛馬對大埔場波估中大埔贏
有冇伏

去邊領?
地址冇特別咪去囉

毒到出汁，好彩踢波勁
唔係係董之英實係俾人恰嗰堆

你睇下佢個款, 同美斯差出道差不多

鵬哥同劍橋算唔算？
傑志好似好耐未用過本土出生嘅龍門

龍仔老左會唔會係八十歲坐係公園嗰個單身老人

你男人驚乜 又唔會劫你色

互射番十次八次

保羅

驚咩丫
美斯20 歲O個時咪又係長毛賊咁, 宜家咪又變晒

中村祐人間足球學校係咪收左檔

Anton out
浪費支好籤
出唔到線至少一半責任

唔夠班都要出陳晉一
今場兩個防中同中堅踢得差，本身依隊中堅唔夠，
今個兩個mix空有身型路數唔得

曼城

曼城鬥傑志

無計俾外援迫害

竟然蘋果收風早過呢到

我曼

如果真叫座力好過熱狗好多
應該Full house

猁 阿or曼聯仲多

哥狗教香港巴塞乜係tiki taka

要睇幾錢，港超傑都收百五，曼城收千五唔出奇

傑志又要籌旗搞咩
呢幾年都係要籌錢先搞外隊賽

最平二百五

我之前講咗啦

咁平咩

應該唔止曼城架喎

好籤？

咁搞法分分鐘仲貴過曼城主場價

按次收費直播可能

要幾多球！

Kid child 比人屌打了

有料爆？

哥狗練習係農場玩地面進攻

must la 終於有錢搵

四隊實力相當個個都有機會入決賽週仲唔好？
入咗馬交我島果D組俾列強屠架

同對手水平接近已經好籖，北韓頂多勁少少
好大程度只係港隊衰自己排陣

港會級數中堅

港超咪有前巴塞B隊球員

Exactly,同級對手win（新加玻）唔到完全自己問題
支籤已經好好，無抽到高幾班果d

唔抽中西亞日韓澳已經好好啦

好似gerbig以前踢台甲，仲係近年先踢中堅
水平預期之內 去左美國一排無咩唔同

煒廉有得出就唔使出佢la

條友個 profile 好似唔係好掂渦

入到馬交我島就起碼6分次名先
香港pot2的

季中 難D

馬後砲咁睇就係放棄對最勁個隊 全力爭最佳次名 但anton啲on9咁排 俾澳門都贏唔撚到

踢都唔係四角賽 應該分開踢

國冠熱身？

傑志以往搞外隊好多時無乜錢賺
令多啲香港人認識傑志就真嘅

原來毒果都有戴頭盔
話可能是傑志咋

吹咋

新加坡算pot3頭二勁(?)
加埋蒙古host
真係談不上係好籤

羅神要造勢 點都要搵啲嘢搞
會唔會羅伍一齊搞 所以未firm本地隊

煮食：我又玩

等睇阿凱完封阿古路
用波型中堅強勢加盟曼城

港隊和到新加坡算執到啦其實...
反而上次和寮國搞到出唔到線更可惜

哥帥好似話過史東斯用波麻麻
一於揾阿凱取代史東斯啦

龍仔出去曼城代替大衛施華

鐵定出局？

應該要singapore俾蒙古炒＋其他幾組嘅第二名都俾第一名大炒？有冇錯

毒果又9up

蒙古和新加坡都得

但好似唔計對小組包尾個隊

唔得喎 蒙古都係第四，咁香港計最佳第二會得一分

錯啦
咁樣香港計次名得一分

屌喇星 緬甸都+11

主教練安頓賽後指球員在比賽中已盡全力，上半場的發揮亦不俗：「球員在上半場將部署發揮得非常好，對手的確有較多控球，但事實上未有太多明顯機會。失球後進入下半場，我們初段亦踢得不錯，只是失掉了一球在我而言不太像犯規的十二碼。」他又大讚球員在全場都維持鬥志，只是盡力後仍未能出線：「我們很想歷史性晉級，球員都不斷保持鬥心，我想以這個備戰情況及陣容來說已經不能有甚麼投訴了。」

兩名主將徐宏傑及胡晉銘均指球隊在上半場已踢到部署，奈何完半場前失球令球隊換邊後要立即壓前，前者又大讚兩名中堅拍檔：「周緣德上半場頂了很多球，叢振洪更踢足全場亦沒太多『甩漏』，以他們這麼少國際賽經驗來說已經不錯。」他又指今場勝負分野在於兩隊的爭勝心，而隊長胡晉銘就以「不幸」形容今場比賽：「在半場前後失掉兩球令我們更難踢，只能以不幸形容這場比賽。不過大家在比賽中顯示鬥志都是好事，也見到由省港盃延續下去的情況。」完結U22生涯後，他指希望能穩定入選大港腳與其餘隊友競爭。

【英超】曼城7月再次訪港 大球場鬥傑志

即時體育
撰文：李榮康
2019-03-26 16:06
最後更新日期：2019-03-26 16:06

今季正力爭衛冕的曼城，繼2013年後，今夏將再次訪港，7月於大球場鬥傑志！
曼城將會參加今夏舉行的英超亞洲盃，今年雖於中國南京及上海舉行，但曼城宣布完成亞洲盃後會繼續亞洲之旅，早前已公布7月27在日本與J League球隊橫濱水手，傑志方面表示正跟曼城方面斟介合約，一落實就會公布詳情，如無意外兩軍應於「藍月亮」前往日本前，24日在大球場對壘。

其實成日覺得港隊波主場同唔係主場真係有分別

日本炒廿球囉
緬甸有咁勁咩
對面輸到唔想踢？可以炒到咁

又係搞手但求打過和 大家開心super

緬甸U隊近年進步咗好多

兩大超聯出爐冠軍會師大球場

2018/2019年度紀律委員會第十五次會議

超聯 佳聯元朗 陳嘉豪
- 停賽1場 (已執行)
- 蓄意犯規以導致破壞對方一個明顯的入球機會 (02/03/2019)

甲組 南華 郭霆謙
- 停賽1場 (已執行)
- 用攻擊性、侮辱性或唾罵性的言語及/或動作(10/03/2019)

超聯 理文 白智勳
- 停賽1場 (已執行)
- 在同一場比賽中被第二次黃牌警告 (09/03/2019)

原來郭霆謙季中公民轉南華

24歲已成南區凱景公民南華名宿

是否成為東南亞泰國越南後第三大勢力

上屆咪仲好籤
要不是幸福金和寮國

劉家銘同羅振庭一場都未過都係凱景名宿啦

東帝汶係咁架啦 太弱
東南亞好多青訓都好左好多啦

u sure?

港隊上次連寮國都打唔贏...
好難再話東南亞係廢隊了

和左laos

分咗東西亞兩大區再抽

澳門應該贏東帝汶
即係緬甸+4
日本要炒6球

想燈

山竹仔又想燈

東帝汶goal........

難踢呀大佬

南區

laos=老撾=寮國

右閘替工新體驗

澳門實力高東帝汶小小 強調小小

萬能Key

Philippines goal!!

原來日本炒東帝汶無緬甸炒得咁叻

原來打緊 where can see livescore

兩組第4都領先

7m

蒙古goal!!
賓仔goal! 2-0 Laos

國冠傳係國米黎香港傳得幾行下

趙俊傑個國米訓練學院咋？

香港鬥莉王大戰肥鳩

井川仲未走？
同McKee影puma相

賽馬會搞嗰個北潭涌大球場踢？

七人場

就算真係國米黎, 都係得5000人入場

【U23亞盃外】港隊0；2不敵朝鮮無緣首名晉級 徐宏傑：對方爭勝心比港隊更強
2019年03月26日 04:35 pm
港足

@ UPower

U22港隊周二(3月26日)迎來u23亞洲盃外圍賽最後一場賽事，不過在上下半場各失一球下終以0：2不敵朝鮮，要爭取最佳次名出線的機會都很渺茫。徐宏傑指場上不斷聽到朝鮮球員都在提場、逼搶，爭勝心比香港強，認為港隊要繼續強化自己的心態。

港隊今場派出安永佳及上陣未有列陣的孫銘謙合拍攻堅，茹子楠、杜國榆等中場輔助，防線方面唯一變動是叢振洪取代余煒廉鎮守中路。安永佳及孫銘謙上半場兩次攻門未中目標，反被朝鮮14號Ri Kum Hyok禁區內接應隊友傳送，快過叢振洪快腳射入，港隊落後一球。換邊後，港隊以彭林林入替周緣德希望加強前線活力，但是53分鐘再被對手Jon Kyok攻入12碼輸至0：2。落後兩球的港隊再換入顏卓彬及鄭展龍嘗試反撲，但未竟全功，補時安永佳罰球射中人牆，孫銘謙再施射高出，最終港隊淨輸兩球，3戰1勝1和1負，無法爭取首名出線資格。

隊長胡晉銘形容今場是「不幸」：「今場上半場都做到部署，對方埋門機會少，未算太大威脅，但很不幸上半場尾段落後一球，下半場早段再落後，令局面變得更困難，對方很容易保持控球，令我們暴露更多空位，變成開放式互有攻守，我會用不幸形容今場戰果。」今屆是晉銘最後一屆參與賽事，他指希望更穩定入選一隊，未來迎接更多挑戰。而另一守衛徐宏傑雙方最大分野在於爭勝心：「在場內每分每秒也聽到對方球員提場，全場不斷跑動逼搶，他們鬥心比己隊更強，我想這點需要加強。」

完成u23亞洲盃外圍賽後，一眾小將會返回球隊報到。至於香港隊因為新帥未上任，原定3月尾友賽印度一事已經取消。足總主席梁孔德周一表示香港隊新帥正在考慮合約，估計下月上任。至於香港隊本年的主要任務，包括2022世界盃外圍賽及12月在韓國舉行的東亞盃決賽周。世盃外首圈賽事是6月中舉行兩回合賽事，如果港隊直入次圈，將會在9月初開始比賽，屆時要等待抽簽方知道對手誰屬。

我霖

我不能接受！！！！！！

二十一歲的鄭展龍，目前効力香港超級聯賽球會傑志，司職進攻中場，他有個可愛的綽號叫「泡泡龍」，與外形無關，只是隊友取笑他太孱弱，曾經在操練時體力不支，試過兩次操到嘔白泡，「那時候孱弱是有原因的，比賽時左腳十字韌帶斷裂，休養了一年不能做運動，復元後開始跟球隊操練，當時夏天天氣很熱，可能隔了太長時間沒有操練，所以跑圈時中暑暈到嘔。」他不介意被改這個花名，笑言很有創意，能令大家開心笑吓，做「泡泡龍」也無妨。

希望打好每一場波報答球迷的龍仔，這段時間卻接二連三被傷患所困，「我近期已經受了四次傷，右邊大腿兩次被拉傷，之後是左膝十字韌帶拉傷，幸好不是之前斷裂的位置，兩個星期前右邊腳踝又受傷，比賽時我和對手一齊跌倒，他整個人壓在我身上，右腳首當其衝被壓傷。」

這一天，他如常參加傑志球隊的操練，由於受傷不能落場，教練安排他先做物理治療，再到健身中心，由來自西班牙的體能教練卡薩路華，為他設計適合的健身動作，之後到場邊草地做跑跳訓練，看着隊友在球場奔跑追逐，雖然傷患痛楚令他不時緊皺眉頭，但看到波而不能踢，對他來說肯定更痛苦，「沒辦法，只好不斷告訴自己要捱下去，雖然體能訓練好辛苦，不過受傷不練習，肌肉會萎縮影響以後參加比賽，恢復後又要用更多時間來操練，所以要逼自己捱下去。」

支持他捱下去的動力，就是最喜歡的足球，他認為當喜歡做一件事的時候，很可能要為此付出很多代價，以及附帶要做一些並不喜歡的事，「我喜歡踢足球，踢進一球波的成功感和滿足感會好大，但想踢進一球波，之前要做好多體能訓練、技術訓練等，捱完一關又一關，最後才能爭取上場機會，上到場也不一定會贏，可能輸的時候更多，所以當成功射入一球，你會見到我們和隊友擁抱，有時甚至開心到喊，因為大家一齊經歷好多艱苦旅程，成功時感受會特別深。」

個男仔邊個嚟

咪南區高佬

不能接受！

等我霖上黎否認

學龍仔專心足球啦

要反南區撐大埔了

真咩

朱教練還喜歡叫球員儲錢，他是過來人知道運動員的黃金期有限，不打好經濟基礎，退役離開球壇會很難適應現實社會。

就網上有部分球迷批評主教練朱志光在該仗不輪換陣容，黃洋則指，在農曆新年假後有5天休息和調整狀態迎戰富力，故並非征戰頻頻而受傷。傑志主教練朱志光說，球員受傷是無可避免：「休足半年都有機會受傷，足球唔係儲錢，對全北和富力之間有7天時間，正常職業球員是有足夠休息。黃洋受傷或對防守有影響，但球隊仍有足夠兵源。」

足球唔係儲錢，但足球員一定要儲錢

大家接受現實啦

還好 不是和女神cathy一起就好了

阿積士黎香港對畜力

wfc

蘇超鴨巴甸黎香港對某區隊就話有話題性啫

2018
0 : 0 緬甸U15
1 : 0 新加坡U15
1 : 5 馬來西亞U15
2019 緬甸 新加坡 馬來西亞

2018
2 : 0 新加坡U17
4 : 1 中華台北U17
2 : 4 香港U17 vs 印度U17
2019 緬甸 新加坡 越南

戇鳩連狗整乜撚野房屋台

整港超台咪仲好

real?

賭博台又唔開，垃圾連狗俾狗屌

足總派出以下球員代表男足出席傑出運動員選舉：

粗口輝
精武鵬
曾煮食
擔泥
盪件蚊
南區高佬
枉樣
傻邦
WW
MK強
李嘉耀
Dom春小強

貼錢都唔撚睇

畜力下緊盤好大既棋
如果阿積士一黑到底
香港夏天就會同時有英超同歐聯既冠軍共聚香江

阿積士?
去睇了

我祖

Dom春小強係邊個

dom春小強咪小明

sor 打錯應該 dom 春小明
傻邦 list 咗

陳晉一：很想贏一次 年齡位置不是借口

比起陣中許多由青年賽「畢業」的大師兄，年僅16歲的陳晉一尚有多屆青年賽的機會，雖然U23亞錦外圍賽對他而言是越級挑戰，更連續三仗正選上陣，但他毫不滿足於此：「表現不好，年齡、位置都不是借口，回到香港要更用心學更多⋯⋯去年踢U16亞錦賽外圍賽出不到線，今年又出不到線，很不忿氣，始終兩次都以0：2輸給朝鮮，很想贏一次，但自己的表現總是不很理想。」他說，知道很多香港球迷都關心這比賽，比起早前代表傑志出戰亞冠盃外圍賽次圈的「震撼」，代表香港完全是另一感覺：「代表香港是很特別的感覺，亞冠代是一種震撼，但代表香港是另一種感覺。」放眼未來，他表示「不會再令自己失望」，亦放眼代表香港U19及球會賽事。

傻邦個度我都眼殘咗

其實真係唔怪得佢第一場見到未carry到u23之後兩場仲堅持正選 點計都係anton嘅錯 加油啦

揠苗助長

唔會怪佢，唔講安頓叫佢踢佢唔踢咩，好難要求佢三場內成才

要屌就屌安頓條撚樣

rnf定廣州？

唔會對rnf 咁on9呀

收到風，係伊高打拉芬拿

睇親佢啲報導都係同受傷有關

唔係rnf嘅話點解要係旺角踢

R&F畜力好似想擺脫廣州富力二隊形象

於2019年3月27日立法會會議提出的22項質詢

書面質詢
12 陳沛然議員
康樂及文化事務署轄下的足球場 民政事務局局長

陳沛然議員問：
就康樂及文化事務署轄下的足球場，政府可否告知本會：
(一)
(i)十一人足球場(天然草地)、(ii)十一人足球場(人造草地)、(iii)七人足球場(天然草地)及(iv)七人足球場(人造草地)4類足球場目前的數目分別為何；就每類足球場使用一張與下表相同格式的表格，列出每個足球場所在區議會分區、名稱、尺寸(長及闊)、建造費用和在2018年的使用率；
足球場類別：
區議會分區 名稱 尺寸(米) 建造費用 在2018年的使用率
香港島
東區 小西灣運動場
......
九龍
......
新界
......
(二)
足球場使用率的計算方法；
(三)
有否定期檢視足球場的使用情況；政府在甚麼情況下會建議興建足球場，以及有關的規劃準則為何；及
(四)
過去3年，有否就足球場的規劃事宜，諮詢足球界人士及公眾；若有，詳情為何；若否，原因為何？

垃圾桶肯答
就唔使google map慢慢度了

Ruby won

但如同以往許多次跟朝鮮交手一樣，結局令人失望

根本造個獎比ruby國泰贊助ruby

之前截址前睇過，公眾投票係足球贏

仲要唔係打開閘位

「亞冠盃2018最佳金球」獎得主鄭展龍，在全亞洲超過一百三十萬份選票中，以高達七十萬票獲選，七十萬票代表七十萬份支持，他說：「這個獎對我來說是很大的鼓勵，也是很好的成績，我沒有什麼可以回報，唯一可做的是打好每一場波，讓大家看到我的努力和進步。」

原來當時連登仔造馬造咗成七十萬票

有無source

連登大戰西亞佬

頂多u19料

三歲時爸爸買了一個足球給他，小小年紀的龍仔跟着爸爸踢街場，從楓樹街舊居搬到彩虹邨，球場是兩父子每天逗留的地方，「香港巴塞學校」招考小球員，爸爸為他報名參加選拔賽，當時對手太弱他不夠進取落選，爸爸硬着頭皮找傑志總監朱志光，希望教練再給他一次機會

無大炒對手而落選？
佢真係好善良

阿積士都黎

原來就係上面篇文 當我無講過

星散喇，仲有幾多主力黎

佢地就係知叫座力唔夠先係旺角場踢咋嘛

兩隊外隊去香港踢friendly會唔會太on9同埋富力支超冇波踢咩

旺角場一定爆硬

門票收一百以下可能爆

阿鵬著到咁好重大陸阿叔味 雖然佢係

之前個排先做完老mk

個斜咩袋簡直就係支那阿叔既象徵

出門口食番支煙就一流

帶埋金錶金鍊

係咪好似香港足球選舉咁呀

星級裁判團投票比重重過公眾

不過膠鵬份人幾nice
前幾日踢完場波係moko同一間餐廳見到佢成家食飯
佢走人個陣我望咗佢一眼佢都點頭講byebye幾有禮貌

睇襯佢d訪問,份人傻更更咁
係幾得意

佢啲香港話

有盲俠我去硬

咩人黎都去硬反畜力

子厚個腦容量有幾多?

暈震貧呀

諗多左
之前睇另一個訪問佢話當時好易扭過人覺得冇挑戰性就唔玩, 所以落選

星期六就知道會唔會傑埔一季對七次

鵬哥

好撚辛苦啊屌 舊年已經睇咗好多次

唔你做嗎架 邊有做姐

鍾偉強真係好mk

三歲時爸爸買了一個足球給他，小小年紀的龍仔跟着爸爸踢街場，從楓樹街舊居搬到彩虹邨，球場是兩父子每天逗留的地方，「香港巴塞學校」招考小球員，爸爸為他報名參加選拔賽，當時對手太弱他不夠盡取落選，爸爸硬着頭皮找傑志總監朱志光，希望教練再給他一次機會；龍仔努力爭取表現，終於成功獲取錄成為足球學校首批學員，一開始我已經立志做職業足球員，因為可以將自己的興趣作為職業，現在最大目標是衝出香港去外國踢波，因為足球無國界，只要球迷認同就有機會。

明周up 乜柒

點解唔係燕子崗對阿積士？

無聊喺到諗點解腳總唔肯搵下達哥呢啲人代言 佢又鍾意足球 世界盃個陣仲有喺自己個台到講港支大戰 雖然應該唔會平但點都吸引到啲人睇掛

越秀山啦點都係

呢一兩年媽劇停係咪cut左budget
以前都有街站
今年好似無

2016-2017 同 2017-2018 都分別對左4次
如果星期六兩隊都過關就3季對15次

今季開季前好似有啲車泊去某啲區

但又有錢簽數碼暴龍

拍得住蘇超

應該係冇盡力踢，反而唔夠sharp落選

以今季佢打得咁差黎講 呢場已經算好好

盡取=盡力+進取

南區高佬食撚屎

15次後埋單計數大埔到底贏到幾多場

輝無橙汁飲

原來妹祖都有份去

香港版old firm
希望大埔好過流浪
流浪呢三季打些狗 1勝2和10負

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (86)

【逃犯條例】修例守住法治最後底線 劉鑾雄、羅傑承命運如何？
行政長官林鄭月娥下午主持記者會，親自交代修訂《逃犯條例》內容。一如外界所料，剔除9項涵蓋經濟及不誠實使用電腦等移交罪行，而賄賂罪獲保留。

在新修訂《逃犯條例》下，外界關注的其中一個焦點，是早年捲入賄賂澳門前運輸工務司長歐文龍案，在當地被裁定行賄及清洗黑錢罪成判囚的華人置業前主席劉鑾雄，以及本港商人羅傑承，他們的命運和餘生隨時被改寫。
澳門法院早年在審理前運輸工務司司長歐文龍貪污案時，揭發劉鑾雄及羅傑承涉以2,000萬元賄賂歐文龍，以投得「御海‧南灣」5幅土地。劉鑾雄在案件審訊期間一直稱病，未有到澳門受審。2014年3月，澳門法院在二人缺席下，裁定劉鑾雄和羅傑承行賄及清洗黑錢罪成，各判囚5年3個月，兩人曾多次提出上訴全被駁回。

劉、羅二人自案件開審以來，從未踏足澳門境內半步，至今仍未就相關案件到澳門服刑。直至一宗在台灣發生的兇殺案，一名本港少女去年於台灣疑遭其男友陳同佳殺害，疑犯逃回香港，由於港、台之間並無引渡協議，港府於建議修例設立一次性「個案移交」引渡機制，香港除了可引渡「拖篋棄屍案」疑犯到台灣；若有港人在內地或澳門涉貪污等罪行，也有可能被移交到相關地方，令劉、羅的案件或出現新進展。

保安局局長李家超今日在記者會上表示，修訂移交逃犯條例草案，只會將37類罪行，納入可以作單一個案移交，未納入的9類罪行，包括破產，公司法律罪行，證券期貨，知識產權版權，環境污染，貨物資金進出口，非法使用電腦，財政相關，課稅關稅以及虛假商品說明。而申請引渡的門檻，亦由最初建議判入獄1年或以上罪行，提高至可判監3年或以上的公訴罪行才應用。

最令人關注的是，商界早前對修改條例提出擔憂，外界一度以為貪污罪也有機會一併被剔除，而結果是港府守住了這道法治防線，現行引渡條例中的第15項，即「與賄賂、貪污、秘密佣金及違反信託義務有關的法律所訂的罪行」仍獲保留。換言之，倘修例獲通過，在澳門被判涉貪罪成的劉鑾雄、羅傑承，便有可能被要求引渡到澳門受刑。

神婆：程序不合呀屌

因為當時對手太弱我不夠盡取
所以我考唔到牛津劍橋

洗定八月十五入去坐啦